其實頭文字d周杰倫入面講果d廣東話係佢自講定配音

一直都好想知呢個問題

Both

好似係微辣某條友幫手配音

似自己後期配

你坐完車會嘔唔係粉腸呀

毒
型

廣東話版係佢自己配架

我要十二點前返去...我老豆...你知啦

咪同拓海一樣囉

唔通真係手車掂

收皮啦垃圾澳狗

因為生抽王